以下是元朗區支持白衫人士的店鋪 歡迎各位巴打絲打繼續提供

為免各位巴打絲打幫襯無良商店
講廣傳及提供更多店鋪資料！
1）元朗區
喜x嘉喜酒樓
紅x御宴
2)洪水橋區
德x酒樓
卡x物業 （由兩母子主理果間唔好認錯）
園x藥膳雞煲小廚

等你地繼續提供！